星期一呢幾隻可能會停牌

仆街，你陰我。

四叔 誠哥

全盛時期嘅共產黨政權
一日可以比人顛覆幾多次